正股Whatsapp group

歡迎各位有玩開港/美股既巴絲
希望有個平台比大家討論（入黎乜都唔識會踢） 齊齊搵錢
定期踢問number（問人前最少有自己分析）cd-com（入黎唔出聲/剩係講句hi)

Ps:比人踢左唔會收返

淨係睇你呢幾句就知又一個垃圾group

肯定要人日日camp住你個group為首要

又要人定期出聲熱烈討論先叫做"好會員"

想人入黎仲要主動獻number? 你傻左?

你咪唔好入囉 無人逼你